\vspace*{10pc}
\thispagestyle{empty}
\begin{flushright}
\sl

A Dori\\ per avermi sempre sostenuto.

\bigskip

Alla mia famiglia\\ per esserci sempre stata.

\bigskip

Ai miei amici\\ perché non si potrebbe vivere senza.

\bigskip

.. e infine a Mary Shelley, \\
per aver scritto Frankenstein \\
ed aver così ispirato le reti Multi Stacked.

\end{flushright}
\par\vfill\par
